波鞋網真假

有無人試過係依間到買鞋，
好驚買假貨，
對鞋又無乜地方有得買

dont buy on ig...

stockx

Stockx is fake?

揾我買